想殺撚咗對面單位個細路

條仆街日日朝早都係到尖叫唔知做乜撚屌你老母死低級人種

已經報警 有咩同個官講

你去屌佢老母咪得啦

佢老母好撚醜唔撚想屌

明白 警已報